(有片)【買錯鋪】300萬屯門鋪跌剩70萬 業主不後悔：估到就係李嘉誠！

話說近年樓市急升，閉上眼「督」任何一個單位去買，都一定升值，差在幅度，但凡事總有例外。屯門的街坊商場「壹號總站」，早幾年劏售，可惜當年315萬元買入的鋪位，有小業主近月要69萬元劈價賣出；亦有鋪位288.9萬買入，最近以98萬元賣出，跌幅達七至八成。如果以同一資金買屯門市中心的住宅單位，現在已升值至五、六百萬，真正一個天、一個地。

其中一位業主李小姐，當年以二百多萬買入一個鋪位，現價已大貶值。但她豪言並不後悔，「一啲都無後悔，市道都係咁，股票都有升有跌，講真個句我都會睇依個商場會好，只不過唔會一下子囉。」她並替跌價解釋：「我哋有個業主群組，其他人話係美聯經紀因為市靜，佢地無生意，所以先話鋪位價跌得好厲害，問我哋放唔放。」她說情況不是他人口中般惡劣，「依度我一個鋪係買，兩個係租。其他人初初做要儲客姐，我之前係萬寶商場做左好幾年，有一批熟客，所以無問題既！」

當初她如用那筆錢投資物業，不用蝕反而有賺，她開解自己，「如果我估到我做左李嘉誠啦！我覺得每個人投資方法都唔同。」

早年如「壹號總站」的劏場，如雨後春筍，鋪價通常最平百多萬起，大業主又會承諾首一至兩年，有一定回報率，結果劏鋪甫推出即被搶購一空。可惜蜜月期過後，通常因小業主太多，管理不善，令人流大減，最終損手爛尾收場。

買劏舖就下下都中招, 但又係下下都有人買

港豬D錢真係好呃

劏舖蝕到仆街都唔係今時今日既時啦
同倫敦金一樣, 呃極, 出晒報紙, 都仲有人中招

估到係劏場
送比你都要蝕管理費

果頭開鋪真係好伏 (食肆做學生生意除外)

我GOOGLE 個商場,
有堆圖刮住一堆劏鋪叫做「去水位」
有冇巴打知點解?
關唔關建築事?
冇得賺咁解?

行過一次唔想再行
300萬

買玩具買game有利寶，隔離棟樓就集中髮廊
買衫又有華都屯市
唔知果到可以點定位

置樂三寶已經夠晒
唔需要第四寶

買錯野就反省下啦
"估到就李嘉誠"

死要面

中國人壞事做盡,遲早畀天收!!!

唔緊要啦業主，當打個和，super

+x哥：on9個個都唔會買啦

大西北舖位都投資？

李嘉誠咁易做咩

住屯門

個場靜到